bts tour 又開始喇

我覺得原本應該留呢兩日比香港 而家就..... 感謝祖國

唔會得2場啦 上一次都4場 一係佢轉户外大場

但年年都六月中黎香港

上年佢哋唔係3月嚟咩？

自膠 記錯時間

但我想講 今年香港無乜機

Molamola要多謝祖國同林鄭

黎一日都好 年年都有睇 最多今年睇山頂 唔好唔黎

為佢哋著想真係唔好嚟啦，就算嚟都要等到情況受控咗先

黎都買唔到啦 變左世界彈之後多左好多黃牛狗
都係花樣年華個年開心d

你啱想當年red bullet不知幾易買到
又唔駛同人哋逼住企

仲要勁少大陸人 先開心
對比今年love youself
痾尿都聽到蝗語 dllm 污染曬

一年比一年難買 wing我起馬搶 love yourself已經要靠朋友 今年黎真係唔知點算

Love yourself* 自膠一億

咪就係
嗰次一路睇一路聽到啲支拿話，仲係咁講嘢
屌那星 聽你講嘢定聽歌好吖

起馬自己搶到*
打漏曬d字

最撚好笑係d週邊 屌佢老母 搶完攞番大陸賣 我呢d想儲都無機會

原本就好高質 d飯都高質 加左d大陸人 cheap曬

但我又睇得明

越諗越嬲 屌

乜鳩嘢加埋啲支拿人就會cheap晒

真係睇到有啲忟忟地 想叫佢收收皮先
然後金泰亨係唔會聽到佢嘅叫聲

搶完都算 咪撚炒賣嘛

大陸人真係賤到無底線 又唔知醜
仲要搞埋香港

特登留空左寫問號，點會係比香港呀，會唔會FF太多

重點係勁無禮貌 一去個某個無咁鐘意既人就熄應援燈 玩手機 心諗 人地7個一隊架 仆街

可能會呢